\begin{landscape}
    \thispagestyle{empty}
      \noindent
      \begin{flushright}
        Таблиця 1
      \end{flushright}

      \begin{center}
        \underline{контролю функціонального стану студента %(StudentName)s , гр. %(GroupName)s , ф-т %(FacultyName)s за %(Month)s місяць}

        (заповнюється з вересня по червень в електронному форматі, подається викладачу щомісяця в паперовому форматі)
      \end{center}

      \begingroup
      \noindent
        \begin{tabularx}{\linewidth}{| X *{ %(numberofdays)s }{| l}| c |}
        \hline
        Дні місяця & %(days)s & $\Sigma$ \\
        \hline
        ЧСС за 1 хв. зранку & %(mrngpulseformonth)s & %(mrngsum)s \\
        \hline
        \end{tabularx}
      \endgroup

      \noindent
      \begin{center}
        \underline{Заповнюється тільки на занятті}

        (середній пульс спокою зранку за місяць зараховується як 100 \%% ; значення пульсу на початку та в кінці заняття студенти переводять у відсотки відносно до середнього значення пульсу спокою зранку за місяць і заносять у відповідні графи)
      \end{center}

      \begingroup
      \noindent
      \newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}
      \newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}
        \begin{tabularx}{\linewidth}{| Y *{ %(numberofdays)s }{| P{0.4cm} }|}
        \hline
        Дата заняття & %(days)s \\
        \hline
        ЧСС за 1 хв. до заняття & %(mntbfrpulseformonth)s \\
        \hline
        \%% до середнього ЧСС зранку за місяць & %(mntbfrpercentformonth)s \\
        \hline
        ЧСС за 1 хв в кінці заняття & %(mntaftrpulseformonth)s \\
        \hline
        \%% до середнього ЧСС зранку за місяць & %(mntaftrpercentformonth)s \\
        \hline
        Самопочуття до заняття* & %(bfrfeelformonth)s \\
        \hline
        Самопочуття в кінці заняття* & %(aftrfeelformonth)s \\
        \hline
        \end{tabularx}
      \endgroup
    \end{landscape}
 \newpage
          \includegraphics[width=\linewidth]{%(MonthNum)sHR}
          Графік 1. Показники ЧСС студента %(StudentName)s , ф-т %(FacultyName)s , гр. %(GroupName)s за %(Month)s %(Year)s р.

          \includegraphics[width=\linewidth]{%(MonthNum)sFS}
          Графік 2. Значення рівня функціонального стану студента %(StudentName)s , ф-т %(FacultyName)s , гр. %(GroupName)s за %(Month)s %(Year)s р.

          \includegraphics[width=\linewidth]{%(MonthNum)sDR}
          Графік 3. Показники проби на дозоване навантаження ЧСС студента %(StudentName)s , ф-т %(FacultyName)s , гр. %(GroupName)s за %(Month)s %(Year)s р.

 \newpage

